電子證書 互認版 有咩好處？

有無兄弟用緊香港郵政嗰個電子證書？普通版同互認版有咩唔同？用邊個好啲？

請指教！

廢到無朋友，點解要用電子證書？